居屋問題

如果我老豆用佢間公屋（無我名）用綠表幫我買居屋，間居屋無我名，但我比首期同我供既，咁我爸瓜左後間居屋會唔會轉到我名？

你老豆唔係親生 ？

係親生，可立遺囑，果陣排公屋因爲我地二人入息加埋超左，所以間公屋無我名

推鳩

仲未瓜右，都唔會轉你名

蝦蝦蝦

買居屋上律師樓個時加你名
無問題的

（B）死者遺下配偶及後裔

如果死者遺下配偶及後裔，無論死者是否有父母或兄弟姊妹在生，死者的配偶可先取得以下遺產：

死者所有的非土地實產；
剩餘遺產中的500,000元。
在上述的 500,000 元分發後，如果尚有剩餘之數，便會再分成兩半，一半分發給配偶，另一半則平均分發給死者的所有子女。

用綠表買但張綠表無我名，咁都加得咩？

如果驚有人同你爭
留低所有你比首期，同供既證據
eg. 自己bank ac 過數紀錄
會幫到你

得，但最多兩個名

你無聽過有新聞用父母間公屋轉買居屋
但買時登記業主完全無父母個名
買左樓之後趕走兩老

其實公屋轉居屋業主係邊個房署係無要求
加咩人都可以

真係無聽過喎，我以為業主一定要跟返公屋戶主個名

仲有我老豆唔生性，佢以前差落好多卡數做過債務重組，會唔會影響我上會？

其實要搵下到底有咩方法可以加到你個名